搭搭下地鐵都有死廢老話自己買咗地鐵股票 好撚威咁

要唔要成架車讓哂位比你哋呀